# Gamerland

Proyecto ficticio: Gamerland es el evento más conocido donde gamers de todo el mundo se reúnen para competir entre sí y ganar el premio supremo de $1.000.000.000,00 y un carro volador. Proyecto realizado con HTML y CSS usando Flexbox y Media Queries.